[決賽拔刺] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區212

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

新人留名

Topic又燈

憑咩咁搶口？

諗起琴晚場波就谷鳩氣

del鳩個post la
開親依d post必敗

樓主反鏝

笑人車六士結果輸波又傷人

輸一場啫 仲有下場輸

近六場輸三場
真係四大皆空

贏就贏硬係睇下比人炒幾多粒

對面贏就贏硬係睇下比人炒幾多粒

皇馬買丁力未

Feel到會輸埋個盃仔

是撚但啦 本土3冠都拎過 最撚緊要係歐聯

其實大家會想贏歐聯但輸晒其他盃
定係本土3冠輸歐聯

緊係歐聯 d飛機盃我地拎到手軟

一定係r聯

咁假設拎過歐聯之後呢？
雖然冇乜可能

都係r聯

歐聯加聯賽

好似話俾60m英磅，講真係就快放
但皇馬好似最想要係拿仔
點都放到60m掛，拿仔無左正選希望睇開d隊波咁多戰線要輪換實有機會踢，唔想佢走

但如果買grealish 賣sterling就無哂快翼去做突破

啲盃仔都贏唔到學講贏R聯

According to information from the Belgian media HLN via his correspondent in England Kristof Terreur, the first examinations confirmed that Kevin De Bruyne’s ligaments had been affected. His ankle is seriously swollen and Pep Guardiola also seemed very worried at a press conference. Usually, this kind of injury can take several weeks to heal and with just 11 short days of the shock against PSG, all of Manchester City are holding their breath.

哥狗真係要學下大戰先出key player
歐聯，聯賽點都緊要過fa cup , leauge cup

Lm

賠了夫人又折兵

好撚野

唔好半桶水咁出
尋日咁想輸咪出青訓

真心ligament最小半個月

冇kdb都算
之後又繼續出丁

哥狗肯勝利11人先算
係都要俾機會件垃圾

陣間見到根都咪話唔谷氣

380k,皇馬肯出60m
佢又可以去皇馬呢d大球會
講真快d走，大家開心
fans又開心，佢自己又開心

b華個位轉耶穌都ok

明明兩個月前吹緊無kdb嘅鏝好撚勁 咩二十連勝
又屌佢廢老 黑面 爭波踢
又話無佢個個都會落力咗 解放根度簡
風向係咁轉點跟

Po霸狗

琴日真係好嬲 點解哥狗上季交哂學費都仲係解決唔倒黑文丁力同場問題

真

Bwa好啲

上面呢個真係最已陣

唔瞓傷咗可能係好事

唔洗圍住佢黎踢

個個都係尖刀

唔係出佢地踢歐聯咪算係咁

黑文唔識控球突破 淨係識追直線
丁力入丁中路就唔識做決定
兩個都要留係邊線 on99

艾達臣
獲加 石頭 迪隊 簡水
B華 洛迪 根叔
丁力 馬水 科登

反哥之路繼續行

所以咪要盡量分離佢兩個 一左一右/唔好同場 上季英超就係因為依個原因輸咁多 你見17/18同18/19黑文成日傷英超勁幾多赢幾多 唔單止因為黑文廢 係一出佢哥狗個結構一定出事 成隊波無哂風格

Bwa取消推上

真高左閘

丁力賣

放個攻中打左閘仲正路
可見黑文幾廢

丁力要皇馬錢加人換就好
單換個junior 唔知得唔得
但皇馬想要拿仔

維尼近排當fit唔會換啦

不如決賽收熱狗皮

拎丁換kane

熱應該肯
用返son打前
其實son都岩用突破力極強

買到Kane我j死貝雞

With that being said however, it is expected that Real Madrid will continue to monitor the situation with a keen eye, although should Manchester City wish to listen to offers for their attacker this summer, they will expect a fee in excess of £80 million, according to the latest reports

Kdb係咪嬲緊Fa cup無心踢都出佢搞到收皮
唔好打斷隻手

最衰都係哥狗

關咩事
丁唔識配合加不停失波
原全發揮唔到黑文
唔出丁黑文根本ok

有矛清去咗睇開心大綜藝無睇咩分豬肉典禮

林家謙獲得了所有，姜濤證實了這消息

你都on9
除左tvb我淨係識atv

獌差d輸

反cup容乜易

點解你地想傾黎都唔提布歐

布歐冇過億都唔會放
牙Kane已經証明左自已
布歐可能要時間適應

今年係最後一年歐聯

european super league

真係落實嘅就唔柒睇波了

圍威喂盃

1-1

領先優勢得番8分

6場8分 除非好似11-12咁柒架姐

哥狗可以準備躝

留lm 4大皆空
依個form 失8分好合理

係
下季都無英超踢

個歐超聯勁撚on9 參加既冇得踢本地聯賽 歐聯 世界杯

邊撚個會玩 仲要淨係可以睇最熱門個十二隊
實會厭

禾鏝又做水魚

棄歐聯保英超

鏝終無一

I仔又入波

Manchester City have received a major fitness boost on Sunday afternoon, as Kevin de Bruyne's initial assessment on his ankle injury has shown 'no significant damage', according to the latest emerging information.

無事
好呀比阿古路一個歐聯

叫瓜哥合作好過

呢鋪花生真係好食

金錢足球

屌呀
咩super league咪撚搞住啦
踢埋今屆歐聯先啦

On9

個圍爐league搞到成個nba咁聯盟化

老實講 uefa仲驚過你
英超無Big6踢歐聯 你估佢收入少左幾多
我就唔信會唔比呢d球隊踢歐聯

大家點睇歐超聯

其實好耐之前已經討論
好似係皇馬提起
再最近有提起以後想行salary cap
企起球會黎講salary cap 有著數
有籍口唔駛個個球星員都俾頂薪

用嚟迫uefa同fifa讓步啫
之後再宣布取消個歐超聯

鬼佬風向都係大部分唔支持

屌，入左4強先搞d咁既野，好似話會暫停今季歐聯

賽制其實幾好
20隊分兩組週中踢
兩組第一名打決賽

本土聯賽照玩

賽制柒撚到nba咁

應該係想取代歐聯食埋細球會細國果份

但今季就雞胸了

以後細球會真係食屎都唔掂

但係uefa本身改制又真係抵屌
每季多幾廿場要打
英超 再加兩個杯賽
真係既話迪布尼踢到斷腳都似

盃賽應該都唔會踢
週中實撞

但佢founding club個設定真係好肉酸
到時阿仙奴熱刺a米年年包尾好唔好意思霸住個位

本土球迷實唔制啦
聯賽杯同fa cup咁多年歷史

12隊join埋一齊反uefa

其實仲有好人支持傳統歐洲足球個升降玩法，係班美國佬先中意乜鳩都聯盟化用錢玩撚死人仲要依家呢個圍爐league係間搞死啲地區細球會所以都肯定會有好多人反對

講真 堆球會收益咁多，一定有唔少係流入翻球員到時一喺用堆曬銀彈買大把明日之星，再唔係就係班球星個個開天價食肥牛咁長遠落去真係冇乜意思

佢斷腳都抵死啦

講真自己搞新比賽唔係個問題，問題在於個賽制嘅背景設定係點，冇升降機制真係食屎

好似話搞到停埋歐聯?

遲早搞埋 歐霸版本
放心

上bbc網唔見話停

邊有可能唔 要賠咁多錢

唔比摩佬踢埋我地先炒

daddy

而家傳到好勁話今季剩餘歐賽事都停
PSG醒呀
無參與
可以直接頒獎比PSG

邊個教垃圾鏝都要輸多隻盃

咁樣拎法只會比人笑成世

理撚得你地班傻西
盃已捧

So 9 sad

哥狗會唔會都因為咁而辭職

佢係辭職咩
唔係比人炒？

你眼殘?
講緊哥狗唔係摩佬呀

British Prime Minister, Boris Johnson, has today vowed to do 'what he can' to stop the Super League plan in it's current form. [@MirrorBreaking_]

原來PSG都正式參與埋
4強一齊攬炒

佢反極權=反uefa

佢意思唔係哥狗會好似daddy咁咩
咁Daddy係比人炒喎

你get錯

算啦
唔再講
愈講愈亂

搞到咁亂 d比賽押後啦
等迪布尼同阿路傷好先再踢

其實UEFA係真係要反，班仆街一直以嚟都係為左cap水先係咁改制又搞埋d咩濕鳩Europa2 但自己組個super league出嚟又會影響到成個足球生態，搞到踢本土聯賽變得全無意義 依家變左用錯嘅方法做一件啱嘅事

UEFA have confirmed that they have approved a new format to the Champions League that would see the competition be expanded from 32 teams to 36 from 2024.

無咗班強隊踢反而仲擴大

所以我覺得只係逼uefa讓步

阿路出返都冇波掂

屌

愈諗愈on9

點解世界上會有班傻仔撐歐超

係咪真係咁撚冇腦

睇黎我地今年唔洗諗住可以拎歐聯了

阿古路日日開台仲開心

WHY NOT 又唔係唔踢聯賽
係唔想踢歐聯姐

一個官逼民反既例子啫，uefa班柒頭咁樣加多幾隊，踢又踢多左，人又易傷左
不過歐超個賽制又係on9

呢個只係開始，
如果剩係得歐超聯咁當然唔支持
舉例如果佢地整埋歐霸版本，
歐超聯最後3名降去「歐霸」，
整番個升降班制度咁我就一定支持。

個問題係唔洗爭歐聯位會影響到你踢聯賽嘅態度好似我地17-18嗰年咁半季已經甩幾條街嘅話咁仲會唔會有人肯認真踢埋淨低嘅比賽？

UEFA係要反但唔係用組super league呢個方法

只能夠講佢地太早announce
得12隊唔夠

睇下聯賽會唔會成班比人踢走哂

UEFA 咁撚仆街 點解唔反先

UEFA係陰啲陰啲搞死足球

歐超係直接10年內收足球皮

前者都話有可能改革

點解唔可以話歐超聯係一個革新...唔通入共產黨改革咩

同覺得共產黨會變好有咩分別

起碼我有生之年唔想睇到足球收皮

係改革都就係

屌你佩雷斯條柒頭咩料大家有眼睇

歐聯個個都係睇四大聯賽既球會為主
點解要經UEFA做搞手 比佢吸左一大舊錢?
你話要養細聯賽球會咁點解唔可以直接由球會自己DEAL
點解一定要經個吸血中介?
而家哩十幾隊豪門就係唔想再比UEFA貪污CAP水
至於要點幫D小國聯賽就唔係我地需要關心既事

咩料?幫皇馬5年拎4次歐聯有咩問題

你諗下 歐超聯成立既第二日UEFA就將歐聯擴充到36隊鬼撚到

講緊佢錢就識搵

另外仲有芬威，格狗，高狗呢啲

明顯對足球未來唔會有任何貢獻

我都唔贊成呢樣野

但歐超根本仲撚大鑊

吸到球星 拎哂所有可以拎既榮譽仲要唔止一次
搞青訓出色 年年有人上位 球迷一年多過一年
球會賺到錢 完全諗唔到有咩問題

我都唔撚明點解會幫UEFA講好說話
作為曼城球迷 由油王入主第一季開始
UEFA班賤種就針對我地 諗盡所有方法唔比我地打歐戰
罰我地錢 仲好意思幫佢地講說話...

佢地既作風搞到成件事太撚商業化
失去咗傳統足球既味道

Uefa同歐超兩個都仆街

但我仲未想睇到足球喺我呢一代收皮

當初車仔有油王入主既時候
UEFA無向車仔落手 到曼城有油王入主就整條FFP出黎打壓
跟住PSG天價買尼馬麥巴比就當睇唔到
曼城季季睇住條數睇買人 最貴果件只係哩一兩年先買既洛迪
但係就JER撚住下下都罰錢再唔係就扣註冊人數
跟住仲要HACK入曼城EMAIL度非法拎證據
罰鳩我地2年無歐戰踢 唔係上訴到CAS你今年有4強J?
屌你老母UEFA啦

傳統足球係咩味道

我唔單以鏝迷身份睇呢件事

我作為球迷同曼城迷就想uefa同fifa兩個賤種組織冚家剷

真
雖然共產黨係仆街，但點解香港人要攬炒
我未想睇到香港係我呢一代收皮

屌你地成班攬炒派

蛆狗hbd

樓主PIN THIS 啦
等哩度啲人醒下

問題係強強對決變成常態時仲係咪可以keep到以前要同你死過咁嘅氣氛如果keep唔到真係差好遠

美國佬搞既體育一定會鼓勵進攻 你同我定都得啦

最驚變明星表演賽

最好嘅方法就係用翻歐聯個賽制
但唔受uefa 玩

一陣真係取消今季歐聯就好笑
哥狗第一次入四強就咁冇左

始終都要有人帶頭
如果無甜頭點解要冒險搞歐超聯
正如四大聯賽永續4個歐聯席位咁
咪又係對其他聯賽唔公平

你荒佢贏到咩
而家咁樣4強dq 當輸唔到
哥狗發夢都識笑

但你唔去爭 你都一路都有得留喺個池裏面 有乜意思

冇左uefa 起到分錢
細會踢到分組賽都有轉播費同獎金
到時就大家都開心
不過就冇得好似歐超咁食盡浸水

不如uefa跪，分返多少豬肉俾d球會咪win win囉
唔想個賽制咁on9

我意思係永續15隊係比15隊波冒險出黎搞歐超聯既甜頭
如果你無哩d條款佢點會企出黎撐你搞歐超聯
到時搞起左就自自然然會檢討同埋改善賽制架啦

如果15隊波個特權有時限性咁都好啲
但佢而家唔寫會有
以後都唔駛指意會有
假設你係阿狗 而家你年年包尾
先同你講下年會有降班
嗰幾十億好唔能再冇你份
你覺得阿狗肯唔肯

應該分多啲組，再等完聯賽踢季後賽
整合返所有聯賽賽程，本土聯賽盃賽加新歐超聯

依家最慘係啲小聯賽但有潛力嘅球會同大聯賽憑內部改革成功發展緊嘅球會
好似奧地利紅牛、西維爾、阿特蘭大、薩克達、唔知乜柒戴那蒙呢類無出頭天
長遠好影響青訓發展

到時歐超聯會吸納哩d 發展得好既球會架啦 有錢唔賺咩

細會其實好重要
馬神 b華 都係起對陣嘅時候先識到
知道勁想買
歐超聯最後會搞到圈入面班球員自己不停換隊
好似nba咁

你寫左有邊個肯同你出黎搏
佢加返個升降機構
加多d隊伍同歐霸級咁其實唔錯

哥迪奧拿:
The Manchester City boss warned "we cannot kill the lower divisions or the Premier League" when he was asked about plans for a European Super League earlier this year.

Speaking in January, Guardiola said: "I have the feeling we cannot lose the local leagues, what it means for the FA Cup, the leagues.

"What we should do is make every single league in Europe stronger than what it is, less teams, better championships, better League One, better League Two, better Premier League with less teams in every competition. Go to the quality over quantity.

"To make a super Premier League, you have to reduce the teams, but we cannot kill the lower divisions or the Premier League itself."

你吸越多隊＝越多人分錢
呢D職業聯盟早期係會比較熱衷擴軍冇錯可以做大個餅
但穩定到一個數量之後你想入去第一個阻你就係俾面堆隊
因為餅唔會一直大

到時咪再搞升降班 十劃都未有一撇

佢地肯搞得升降班又點會有呢D永續隊
而且其實根本就係唔咩十劃都未有一撇你望下個三件美國老細喺美國D隊係點咪知佢地想搞一個咩聯賽

Ching心水清

The FA reportedly contacted the clubs involved in the Premier League threatening to withdraw the Premier League titles they had won, Tottenham were not informed.

有成績就有球迷 有球迷就有機會賺錢
有機會賺多d錢就自然會受埋你玩
12隊不變咁咪後面果十零隊變
睇唔出有咩問題 歐聯4大聯賽夠保證有4隊啦

又唔見話對其他廢聯賽唔公平?

4大聯賽壟斷歐聯
搞到阿積士 些路迪 布拉格斯紅星哩d細聯賽既老牌隊伍收哂皮又當睇唔到?

依家間間都係無歷史嘅暴發戶

咁快已經有吹哨者出黎話係錢行先 波行後，連聯賽都放棄

牙路屌貪錢狗原來係行得太前
我地知錯了

而家全撚部都係貪錢狗

牙路歐聯夢碎

ESL players will be BANNED from World Cup 睇下邊邊死先